2019年5月 邱騰華：修訂逃犯條例不會影響營商環境

2019年5月 邱騰華：修訂逃犯條例不會影響營商環境

2019年12月 邱騰華三度公開指黃色經濟圈唔會成功

黃色經濟圈的障礙

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀